大飛之子終於死撚咗啦！

幻覺黎既姐。。睇佢點樣復活啦

龍珠

今次堅定流呀平少？
不過牛佬送晒細飛班老死去台灣
根本係細飛版生死可相隨
睇下死剩邊個

世飛死 咕咕仔番生